覺唔覺肥婆講野特別大聲

頭先食緊飯聽到格離枱個肥婆係到鬧人 望一望先知原來佢只係同人傾緊閒計

究竟點解會咁

Groupmate係肥婆 成日覺得佢係到鬧我咁

佢平時上堂講野都好大聲 搞到成日俾人睥

覺，我阿媽係肥婆，而佢講野真係好撚大聲

係咪全部肥婆都係咁

同毒撚講野細聲一樣定律

肥婆會覺得係你非禮佢

因為太有自信所以咁大聲？

Add咗個肥婆snapchat 見佢上次post story話自己係地鐵俾人非禮左十分鐘
明明果條友就勁慘俾佢舊肥肉頂撚住 仲要俾佢屈埋非禮兼唱通街

肥西通常中氣夠

點解肥婆中氣夠？

唔知
其實我9嗡
不過真係幾撚大聲

因為要刷存在感

sorry囉

肥婆做咩都係錯